有冇人鍾意飲薏米水？

利申 好鍾意

咁好飲都冇人鍾意

檸檬薏米水

如果就咁薑同薏米呢

紅豆薏米

健康又好味

你地係自己煲定焗？

出街飲